{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055719",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70581&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아델풀빌라"
    },
    "text": "プライベートな室内温水プールでは、四季を通じて水泳を楽しむことができます。 周辺には慶州大陵苑と東宮、月池など様々な観光地があり、車で行く場合は普門団地から7分の距離にあります。 入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 客室は禁煙で、無料Wi-Fiを提供しています。 駐車は可能ですが、送迎は不可能です。 客室ごとに個別プールがあり、チムジルバンも完備されており、ご利用は無料です。 駐車場はございますが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。 バーベキュー施設は室内グリルがあり、価格は1室当たり10,000ウォンです。 また、屋外鉄板グリルもあり、価格は30,000ウォンです。 個別バーベキューも可能で、お支払いは現地で行われます。 人数超過や未成年者の同伴やペットの出入りは不可能であり、実際のイメージと異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損の責任は利用者にあり、火薬や爆竹などの使用は禁止されます。 ゴミは分離して決められた場所に配置しなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室には禁煙ルームがありますか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後もプールを利用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、チェックアウト後はプールの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "室内グリルの利用料金は1室当たり10,000ウォン、屋外鉄板グリルの利用料金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、個別バーベキューも可能です。お支払いは現地で行います。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損の責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分離して決められた場所に配置する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用できますが、状況によってはご利用いただけない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "客室には個別プールがありますか？",
            "answer": "はい、客室ごとに個別のプールがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 366,
        "QA": 315
    }
}